1526雪廠街 一架裝狗旅遊巴

點解依加咁多轉晒旅遊巴
係咪怕太多警渣
會激嬲街上面既人

佢係開緊車

License?